每到鄰近地方有體育盛事就成班忽然專家出哂黎

賽車，拳擊，七欖......
識條撚咩你地成班扮能哂專家咁

55

-.-

56

將加入關語錄

我榮譽掃地師

我收銀師